十萬火急！武漢肺炎，請簽名聯署要求美國協助！

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!